處境題：7警如果打嗰個係南亞係咪應該幫7警？

上街支持打人合理

警 >南亞

蝻係抵打，但狗要照告

南亞>>>>黑警

打死蝻，七警判終身
可喜可賀

Agger